新手新歌試作 (曲:媽媽 I love you),嘗試打入中間媽媽的心之歌

第 1 頁
#1蛇齋餅粽 • 7m
新手開戶 多多指教
見到連登好多振奮士氣的改歌
忽發奇想
想寫啲唔單止俾自己友聽嘅歌
所以首先諗咗用隻舔共肥媽嘅曲
寫咗首或者可以响媽媽群傳閱嘅歌
睇下可唔可以好似啲長輩圖咁打入佢地嘅圈子
我不懂制作MV 或唱歌
希望巴絲打如果覺得work嘅話，可以用嚟再製作MV
另外我已諗到幾個概念寫第二三首，例如寫俾警察等等
謝謝大家

曲:媽媽 I love you

媽媽:
做媽媽的很畏懼
怕你也會上街去
每個禮拜 你都會累

我要勸句你別去
儘管官府多不對
我最怕你會擠身風波裏

子:
像爸爸當天痛恨
這個建制太黑暗
教我處世 有種責任

若非他當天犯禁
那有今天的安穩
他敢於出走家鄉的黑暗

媽:只想身於安穩裏
子:想安穩應走出去
媽:自己要小心
子:不必擔心我地，我想講，媽媽I love you

子:
並非真的不畏懼
要你記掛我不對
對抗惡法 哪可顧慮
我也有我嘅兒女
你的孫仔跟孫女
我更怕他生長於不公裏

子:
不講撤銷不肯退
很多事件應反對
鉛水 或超支 或者DQ議席
若放棄 媽媽 我做不到

媽:
我要為子孫出去
我要為子孫爭取
蛇齋 或 餅粽
真的不可接受
子:
再講聲 媽媽 I love you
0
0

⋯